quit hku rejupas 入返hku

小弟本身hku year 1
但係好似揀錯科
想rejupas 入返hku engin fac
自己本身best 5 同佢收分個upper quartile 差唔多
但驚有風險入唔返
Engin fac 上網睇就應該冇penalty 但驚有暗penalty
有冇過來人可以指點迷津
之前有見過academic advisor 想問下internal trans
佢話我gpa ok 靚但又未去到爆4 有機會trans 到但唔保證
如果internal trans 唔到又要浪費多一年等rejupas
如果rejupas 又驚入唔返 同埋冇曬啲credit 好唔抵
而家好掙扎
上網睇jupas late application deadline 係6月4號
同埋見到好多人都話rejupas 風險唔大
好忐忑
求指點

傻啦
轉完你咪又話錯，早知唔轉
咩科唔重要，除非你考牌

夠upper q 扣極都入到啦

Science好過讀engine啦

internal trans la, hku engine 又唔係乜野神科.

係咪真係好高機率入返
入唔返的話個情況好尷尬

自己就係由sci 轉
同埋我aim讀civil hku grad 好似出路幾好

個academic advisor 話得30%chance 轉

轉普通科加ok gpa其實都大機會
最extreme 識人sci 轉mbbs/qfin

On9

唔re會後悔過來人

拎左transcript先
同一間正常都會trans到
仲有hku咁重free elective

可能考下ielts睇下會唔會有幫助
因為好似你宜家冇其他方法加到自己分
and email engine faculty嘅prof睇下佢地點睇先
你講到自己好有決心嘅話佢地應該會成全你

樓上講free elective
engine唔計cs俾盡都係得18cred係free elective

搵完AAO點講先? 照計佢哋有好多case都係類似

咁佢都係讀緊第二個sem姐 同埋sem1 caes cc個啲都轉到啦
不過真係sor 我文科撚 以為其他都係

Double engine major

若要身體好
咪撚讀civil

睇出路讀engin仲要civil
如果明日大嶼過到你都仲有三五年玩嘅，可能

琴日send 左email 約多次見
但係上次見佢又講到internal trans 機會唔高

最慘係我唔知engin fac internal trans 嘅criteria 係咩
遲啲會約engin fac 啲prof 見一見 留個好印象

機率高？

老閪都入到唔使驚

係咪真架
好驚入唔返
But 冇曬credit 好唔抵

好似會有 當free elective
打去問下